（跪求）激光矯視推介

小弟兩隻眼都六百幾近視
副眼鏡壓住個鼻好重
見近排疫情好轉返少少
想做激光

有冇巴絲打有推介

戇鳩先係養和以外中心做

我見到有一間叫養和醫健 陳蔭燊視力矯正中心
係咪即係養和
但我又見到養和醫院眼科部係另一個網址
兩個網址唔同+ 服務收費個價目表唔係同一個格式

所以猶豫緊係咪同一間

係呢個黎
眼科部係眼科

淨係講安全
lasik vs smile邊個好啲？
定係淨係睇操刀個醫生技術？

後遺症/反彈/手術失敗

smile打手準備進場

巴打係咪諗住做? 我最近都需要做激光矯視

巴打可唔可以解釋下，想知點解

唔解釋了 廢事做打手

係手術質素問題?

佢冇寫 係微笑矯視